想結識下渣type r 既巴打

是咁的
細佬係外國讀書所以未成年已經去左外國，我都係鍾意日本車既人
本身有渣s15, z33同sti. 雖然p牌果陣都係渣fit不過呢部跟本唔算係type r
我發覺香港唔同外國既係香港人好沉迷type r 車. 可能外國地方大d 既關係, 我地玩車都係turbo 車或者大cc 車為多
我係外國玩車既朋友都係evo, sti 等等 turbo 為主既車, 就算落去track 都好小見到type r 既車
唯一一次接觸過type r 就係4,5 年前岩岩學緊車坐過朋友部s2000亦無爆過tec
咁岩最近返到香港無無聊聊係YouTube 睇左套香港玩車既片話題都係Honda 車, 所以好想識1 d本土玩車既朋友出黎食個糖水傾下計, 又或者可以遊下車河比我感受下vtec 吸引之處

S2K TYPE R?

有type r 性能既Honda *

通常右軚既國家會多啲堅R 之前中學有鬼仔同學揸CL1返學

你係澳洲？ 我都係係澳洲不過我識襯d fd 都係turbo

揸緊EK9返學

善良之車

係澳洲啊 識人揸啲屍五同英國丫佬

揸緊EP3

Fn2 之前都有考慮過買，不過朋友話落track 部野麻麻.
澳洲又無fd2

係澳洲ep3個價好硬

好想知道d 過彎有幾好

揸過朋友車兩日咁啦 中哂毒

Brisbane jj 打算買dc2r/dc5r

sydney盲亨

唔係jdm既typer都是劣化版

揸緊車就專心啲喇

S2

又會有朋友咁好比老婆你渣

澳洲d dc5 好似唔係真既dc5

澳洲撚梗係holden 同ford 啦，仲type r? 是但一架hsr 都放你星啦

鬥彎呀傻閪

咪臭系 澳洲有fd2既話我都會買
Fn2可以玩下樣嘅

無錯, 不過落track 都唔夠evo 黎

有次去咗wakefield track day 啲holden直路係好快 但一到啲彎真係俾架EP3推撚住

劣化typer都已經咁
真係jdm fd2 dc5果d輕鬆過垃圾holden
二手美國科技

不過fpv 同hsv 直路就真係勁既, 我同事（鬼婆）屋企就fpv 死忠佢話drug race 贏過lambo
不過原來fpv 死忠同hsv 死忠係水火不合

兩家死對頭合得埋

美國加州 track day勁多S2000

普通nsx 算唔算
就黎入手 中左毒

db8r here

都係嗰句，買r

想要跳燈
玩味多
nsx r 靚盤過百
我入呢架
改左exhaust, 電腦, bbs 鍛, 超新內籠, 其他原裝, 4分車
35萬有找

咁撚大cc又大馬力 直路實快㗎

賣得nike 就買r啦
keep原裝 等佢慢慢升

35 萬係咪自動波？我就覺得你應該要買棍仔，雖然貴好多不過個價硬到暈，以後賣出去分分鐘升

澳洲d s2k 好多都十幾二十萬公里

5速棍黎

賣m 係等610Spyder呀
有fd 玩多幾個月放
可以屈鳩佢平賣
因為介紹好多女佢食

有冇機會坐到你車啊屌巴

仲要係天價

揸緊dc
不過唔喺香港

搵返啲同cc歐洲車
馬力多佢5成以上

講細cc大馬力
volvo v60 polestar 算唔算最勁？
2.0 367hp

算

v90 xc90
未fine tune 都320匹

反而evo 真係抵玩特別係 e8 mr 同e9.
平過香港好多

話時話我個post 原本係講type r 點解自我騎劫左

二十萬真係唔算係啲乜
依啲車就係要揸 落track 行山路
我嗰架都揸到140Kmiles 0問題

turbo 快車我覺得都係外國玩好玩
又多高速灣
唉美國EVO同STI都好貴

35萬唔貴如果以咁嘅condition
唔知點解nsx加BBS係好正

澳洲e8 2xk , e9 3xk

2XK HKD？

Ofc aud

如果咁平就好

type r我覺得好玩之處 易改 最係要係honda零件平 要整有啲自己都整到

wakefield大車完全冇so
見到啲c63都俾啲jdm推住咁滯

留名

我諗仲有耐用度

同香港差唔多姐

梯r零件一啲都唔平
好多零件鋪都無要訂

起碼有件
nsx 仲有出

廿幾萬出架易手FD2仲要唔改當腳車係咪好on9

真係好鐘意好鐘意FD2

我都好鐘意呀屌 但係新車廿萬有找

搵部07 15-6都有了

Fk8定fd2先

Fd2 不過08定唔知07年款 fk8新車都50啦 咪玩我啦

我仲錫車過佢

連稅35？！ 好抵

我有改做腳車 我覺得自己仲on9

三十五萬有架正棍NSX?

利申 屋企人架全原裝正棍零首行貨試過比人開七十萬，不過無賣

香港渣得type R既九成係改裝狗
十隻改裝狗九隻改響喉

你幾時過左黎連登
35係連稅呀
阿爸個business partner黎, 個uncle 本身自己做左三十年日本車
純粹special offer比我

梯r唔改渣黎把撚咩
on99

依架梯r架粒蛋咁

A45 咁耐先過黎
有無買新車？

同朋友夾份搞d小生意呀，岩岩先叫做得閒返d

Hi 有，換左車

日水運番黎?

Euro R 得唔得

佢副2.0 tri-turbo 450hp添 儲定錢買俾個孫

改唔係問題 係唔好鳩改

架s2k 用咩燈 可以咁光？

真係好光， 我部fairlady 夜晚落雨既話係完全睇唔到路

大家都是用xenon hid
換隻靚d既膽就得

返VTC?

求推介,你HID用緊幾多W,洗唔洗上到60~80W

真係好光 好白
同新benz 差唔多

我嗰架都係咁光 原廠膽 成日想換8K膽但要拆好多嘢

Hi，H車巴打

原裝好似3-4000k
業界最光應該得
飛利浦6700k/giga 6700k
二隻都好似3300lm

但我dc2裝 怕裝左個燈影射到上天
架s2k咁白 應該都係6k光？

想問下dc2你遇到過啲咩問題？渣左幾耐